身邊既朋友變綠絲

有冇人覺得自己身邊既人越黎越多過返自己以前飲飲食食旅行既生活？初初就話咩反送中遊行，現在就飲食大過天

有😑 有個前排都成日會遊行 而家又變返得閒就上深圳似喜茶
爭氣啲啦好心你

手足比人拉，佢地就飲緊喜茶

唔好意思，推post & 借個 靚位
鐘庭耀為今次運動發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: